致各記者朋友，希望明天會留一版講元朗黑社會

黑警，黑社會互相勾結，

懶理致電求助受生活威脅的市民

致市民的生活不顧